【失物】10/1 23:55 旺角百老匯跌左銀包

小弟10/1 23:55 喺旺角百老匯睇完1917
散場之後發現唔見銀包
入面有身份證、學生證（暴大）、回鄉證（過期dklm冇打算用，唔見算撚數）、～$600現金、八達通等等
同埋有啲好有紀念價值嘅相
求好心人搵到同我講 銀包入面嘅錢可以比曬你
tg: fivedemandsnotonelesshkaddoil

p排推唔到

推呀

推

推銀包好重要

屌香港係咪咁多仆街藍絲廢老